tvb真是越做越好 j5會播社區盾

tvb

細蚊仔先反TVB

睇tvb會死全家，我都係揾link算

tvb一直都好，不斷進步
只不過d 細路盲反

多謝游生

遊生

唔買中國d 爛片，專心播波實多人睇

TVB一向都好

決定24小時開住逼逼chan no支持tvb

時間?

又可以睇爺爺奪盃

文傑

唔反牙爺了

You say雲加 I say 好波

禾愛tvb

Tvb孝忠阿爺 雲爺爺

8月6日星期日21:00

同Ali撞時間

迷雲台

可惜8月15日個台就會轉名做經濟台, 由TVB新聞組掌控, 即係由袁志偉話事, RIP啦

桐g都係靠波台手足日推夜推🤣🤣🤣

有冇牙叻？

好過HKTV啦

反雲無前途

無山狗就無用 有先讚

又有得反雲

本來改咗名個一刻開始就已經係俾支那人睇架啦

唔講咁多，游生好波

今年TVB 開始上力
又有射鵰呢啲高汁電視劇
又有甘多波睇

source？我見節目表都無

tvb不嬲都高汁啦 d電視劇又好睇 d歌手又勁 牙fred唔再話 得閒又有譚校長個d睇下 係d人為反而反

連牙gem 都可以請返黎唱歌， 真係好有地位

jade星期六播德國超級盃

系 仲有請到我地晶哥返黎拍劇

節目表寫
09:00PM
食得其樂[粵/英] ?

足總，酋長，社區，而且頭2次阿嬴冠軍
不過德國盃／德超／德國友誼賽間唔中都會播嘅，睇嚟viutv間唔中播免費波威脅到tvb

係囉 9UP?

今場阿都會贏，迷雲台播親都贏杯

桐god

TVB抵讚

G

又可以一齊睇車仔畀人屠

買到桐桐套射鵰🙇🏻

山狗去死啦 屌佢老母

可唔可以請番叻哥番黎講啊

冇既?

j雲台

Fake?